點解今日818咁順利呀?

因為無警察囉

全世界都安全哂

但依家好多傻系和理非 屌前線